想買surfacebook 2 15吋點先最抵？

求教

急用求教

唔買就最抵

Spec？

應該512 巴打有路數？

等notebook ownership

Dcfe_er
有理無理，
照開價減$500

咁就會比你買到。
不過要有心理準備，比人屌到開花。

太新未見到有人放

push

1tb 好撚貴
但想問下15吋平版mode 會唔會太大